# Compte rendu
DENIS Guillaume
DE ARAUJO Bastien

## Fonctionnalité :

- Vous pouvez faire une translation de l'image quelque soit l'endroit de l'image que vous sélectionné.
- Vous pouvez faire un rotozoom avec deux doigts

- Bug : Lorsque vous rotozoommer puis vous enlever un doigt, si vous le remettez pour re rotozommer il y aura un bug au niveau du zoom (impossible a fix pour le moment)